每日3點先肯訓

等屋企人訓哂先可以靜靜地諗野
望住個天 look下手機 聽下歌 思考人生
最後原來咩都冇改變訓搞

得個諗字，咁搞法你80歲都夜訓